突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

係左邊個黑警開槍

我都係網上搵到黑警開槍既影片

暫時未知係咩槍

但無論如何有咁既程度武力

去趕人都已經十分過份

請廣傳

元朗中環要一齊關注

Push

推

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

PUSH

中要元朗要一齊關注

係咩槍？

下面應該係催淚彈，好易睇出口徑夠大

感覺好細把

推到佢老母落地獄

可以起我底睇黑警裝備post

今晚有三款槍

胡椒球槍冇圖***

推呀

感謝巴絲fact check

係咩槍？好似好細把

感謝巴絲分享更多黑警暴力行為

黑警開槍打示威者就叻
對黑社會就龜縮

推！！

頂

係呢把啦

如果有更多既影片 可以報料
可以集中宣揚黑羊警暴力行為

痴撚線

連登仔

催淚彈

天橋上發射橡膠子彈

推！

唔明

巴絲幫手推推

黑黑相衛
蝗政警鄉黑

pish

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

推啊

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

黑警死全家

班元朗黑社會都要求

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

感巴絲打報料

比段片更清楚

【元朗文宣方向】 警 黑 合 作 ！ 官 黑 合 作！

唔識up片

段Gif已好清楚

push

唔可以慣

Push 上環中聯辦都好緊要

仆街

push push push

咒罵到佢哋全家死亡

3毛係咁 唔洗理
佢係話緊勇武掟野
負評block 下次見到再負評

幫手推上環reddit po

需要人幫手打background同補充資料

推呀屌

再推呀

十年前聽過
其實大部分差佬當幾十年差未開過一槍
依家再唔係了

推
上環開左36槍
仲有手足俾人爆頭

唔好俾佢沉呀 中共又用黑社會轉移視線

幫手比更多人關注

中環咩都冇做過走去開槍

推爆佢

幫手推 令更多人關注呀

點解得我推

上環POST一定要推

光復香港
時代革命

我無嘢講